收指示/分享 template

想買樓，咩都唔識，開始爬下文，睇下指數數據先

等巴打餵埋黎，感激不盡